有冇巴絲可以cut撐警片段, 今晚我地上fb + ig瘋傳推高71人數!

嚟緊聽日就係71, 今晚希望可以瘋傳依班撐警仆街嘅賤史可以催谷聽日人數!